老實講 頭先係講下笑 26800先係金鋼鑽底

牛佢老母

gun

金鋼鑽石能量底

破埋咁點

破埋咪又話今次講笑囉

小學最愛

26800 金鋼鑽石底
26000 超級金鋼鑽石底
25000 超級金鋼鑽石底 v2

Feel到彈
冇理由ML收

牛b死了

到底啦

又DROP

壓彈簧 大戶牛

中

中牙